<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Programando Sabores</title>
    <link>https://vazmf.github.io/programando-sabores/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Programando Sabores</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <managingEditor>maria.romero@edu.unifil.br (Maria Fernanda Vaz Romero)</managingEditor>
    <webMaster>maria.romero@edu.unifil.br (Maria Fernanda Vaz Romero)</webMaster>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Jan 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://vazmf.github.io/programando-sabores/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cookies de aveia</title>
      <link>https://vazmf.github.io/programando-sabores/post/2015-01-27-cookies/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>maria.romero@edu.unifil.br (Maria Fernanda Vaz Romero)</author>
      <guid>https://vazmf.github.io/programando-sabores/post/2015-01-27-cookies/</guid>
      <description>Ingredientes  2 xícaras de aveia em flocos finos 2 xícaras de farinha de trigo 1 xícara de açúcar 1/2 xícara de margarina 2 ovos inteiros 1 colher de chá de fermento em pó 2 colheres de chá de baunilha (ou essência) 1 xícara de gotas de chocolate (pode também ser substituído por nozes, castanhas, avelãs etc)  Modo de preparo Juntar os ingredientes secos e misturar. Adicionar o ovo e a margarina até formar uma massa homogênea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pão de alho assado</title>
      <link>https://vazmf.github.io/programando-sabores/post/2015-01-19-pao/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>maria.romero@edu.unifil.br (Maria Fernanda Vaz Romero)</author>
      <guid>https://vazmf.github.io/programando-sabores/post/2015-01-19-pao/</guid>
      <description>Ingredientes  10 pães francês em rodelas 2 ovos 300 ml óleo 2 colheres de sopa de maionese 3 dentes de alho 1 limão (suco) orégano sal a gosto  Modo de peparo Coloque os ovos no liquidificador e adicione o óleo com ele ligado (ele vai ficando em forma de creme). Adicione a maionese, alho, sal, orégano e o suco do limão. Quando tiver firme pare de bater e despeje em uma vasilha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Frango assado com batatas</title>
      <link>https://vazmf.github.io/programando-sabores/post/2015-01-15-frango/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>maria.romero@edu.unifil.br (Maria Fernanda Vaz Romero)</author>
      <guid>https://vazmf.github.io/programando-sabores/post/2015-01-15-frango/</guid>
      <description>Ingredientes  1 kg e 1/2 de frango, cortado em pedaços 2 batatas grandes picadas em cubos médios Pomarola Maionese Sazon para aves Alho e sal  Modo de preparo Tempere os pedaços de frango com alho, sal, sazon para aves.
Coloque 5 colheres de sopa de pomarola no frango, ou se preferir 2 colheres de extrato de tomate.
Coloque também a essa mistura três colheres de maionese.
Misture as batatas com tudo isso, pode deixar uma meia hora pra pegar tempero.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Risoto de Cogumelos</title>
      <link>https://vazmf.github.io/programando-sabores/post/2015-01-04-risoto/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <author>maria.romero@edu.unifil.br (Maria Fernanda Vaz Romero)</author>
      <guid>https://vazmf.github.io/programando-sabores/post/2015-01-04-risoto/</guid>
      <description>Ingredientes  4 mãos cheias de arroz 2 colheres de sopa de polpa de tomate 2 dentes de alho 2 bifes de peru 1 caldo Knor (o que preferir, eu usei económico) 1 lata grande de cogumelos laminados 1 cebola média 1 folha de louro 1 colher de sopa de maionese 1 colher de sobremesa de queijo ralado Sal a gosto Azeite a gosto Salsa a gosto Chouriço para dar gosto  Modo de preparo Numa panela deitar um pouco de azeite, um caldo knor, o louro e os alhos, a cebola e o chouriço picados Quando a cebola e o alho estiverem lourinhos junte o arroz.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
